## Objetivos del juego
Mover las raquetas para evitar que la pelota marque gol en tu
porteria e intentar meter gol en la contraria.

## Controles
Para mover Jugador 1 se usan controles 's' y 'w'
para mover juagdor 2 se usan controles 'l' y 'o'
